有冇人今日去遊行支持民主英雄林子健

我覺得佢仲慘過三子

好慘 畀人釘到對腳咁

大家都係同路人 洗唔洗咁冷漠呀

柒出宇宙